Documento gerado sob autenticação Nº OQP.532.235.9QL, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6001                  de  12/08/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 5469, de 04 de outubro de 2012
RESOLVE
Conceder pensão vitalícia, a partir de 28 de maio de 2016, a NORCY FETT, nos termos dos artigos
215, 217, inciso I, 218, e 222, VII, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, combinado
com artigo 40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41/2003, regulamentado
pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I,  em decorrência do falecimento de FLÁVIO FETT, matrícula SIAPE n°
0352385,  aposentado  no  cargo  de  Professor  do  Magistério  Superior  do  quadro  de  pessoal  desta
Universidade. Processo n.º 23078.012904/2016-55.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
